95巴絲入黎等放假（172）

扮緊工？

yes

阿頭放半日
冇皇管

返咩

女子網上結識自稱工程師 疑被騙1億8千萬元

咁有錢

做騙子仲好過打份牛工

你可以去做

Gooooooo

點解iphone個前鏡頭影到我咁撚柒？

我都覺

我係天生俾人呃嘅

點解男仔數學一定叻d

我中五先識因式分解

1556

1601

[打工仔福音]積金局擬將強積金上限提高：第一階段提升到1950元，第二階段至2400元

好彩有排都未到

1607

盛八係咪執咗？

係

依家有邊間好食

燒魂一 不過貴
Ps:未食過

哭

快d搵錢出糧俾人

幾時秋天呀呀呀呀呀

中秋都就黎啦

想著褸想著冬天衫

我依邊就黎完冬天

見到1000唔出聲

我依面入秋 好正

試圖看宇田愛 宇都宮不自在

Dirty

學包包咋我

包包教我的

又屈我

Write Better Reports, Faster

Reports, whether oral or written, are part of life for many busy professionals. But there is a surefire way to make them work better for your audience while saving everyone valuable time: graphics.

Why? Because graphics condense text, clarify relationships, and highlight patterns. They allow you to easily show your data to the reader in a clear and concise way.

後天才放假

狂歡到有點失控 我別要流淚

你改名叫後天啦

包夫唔訓？

藍奕邦千字文開Eric Kwok波

依家訓啦

扺俾人開波

0238

0737

聽日放假

包包 夠鐘起見工呀～～～！

巨聲到幫人出櫃果時就應該要屌

啲hr係咁

反而唔係hr問

1756

我用個d用粉溝水既面膜 乾左之後塊面好似出土文物咁

撕落黎果種？

唔係 洗甩佢

有咩功效？

海底泥

唔知 但我洗完之後覺得塊面好滑

想試火山泥

依種面膜洗果下已經係磨沙

最多一星期一次好啦

小學作業「數1億顆米粒」 數學師：數完裝好帶到學校

放假

2227

放假有咩做

功課

聽日有冇假放

1030

返5日

1257

1211

1309

又落雨

放假先黎落雨

1330

香港人去日本用港幣5毫代替100日元

好悶好頹

2308

2310

2332

2340

0008

0035

0050

咁夜仲唔訓

你呢

未眼訓

放假唔想咁早訓

會冇精神返工

1028

早安

追緊個女仔 最近變淡左 好辛苦

追咗幾耐

1511

最後25小時

唔識計數

努力過就好了

見到tvb講雞 好想養雞

好臭架

好大雨

又要返工

返多兩個禮拜就有中秋假

兩日都唔想等
隔籬同事星期二放假同老婆去旅行

點解要返工

因為冇錢

咁點解哇xxx都要返工

因為賺更多錢

係窮呀 屌你個閪

因為我無錢

開學了

Good

想哭

Bad

租借商品包括滑雪板、雪靴、滑雪服等等，對於第一次挑戰滑雪的初學者來說非常方便！不僅可以讓您輕鬆出遊，而且還可以享用超實惠早鳥價，和雪場旺季購買額價格相比最多可以達到6折！

舞子滑雪度假村共有26個滑雪道、最長滑行距離約6000m，由3個區域所構成。針對中級者的滑雪道很充實的斜面「長峰區域」，以寬敞平坦雪道為中心的「舞子區域」，最適合兒童及家庭。還有著球狀地形及絶妙的斜度，粉雪質量超讚的「奥添地區域」。

■湯澤中里滑雪渡假村
湯澤區中非常有名的滑雪場之一，在適合親子出遊的滑雪場中也排名很高。設置有微笑兒童樂園、噴射火車樂園、玩雪樂園等讓小朋友們可以盡情玩耍。除此以外面向中級滑雪者的雪道也很充實，大朋友也能享樂其中。

■六日滑雪度假村

六日滑雪度假村擁有可以一望美景的主練習場，最寬幅度約200公尺，是針對初雪者及家族檔需求的初學者路線。因為夠寬廣所以容易滑行也容易進步熟練。從可以利用雪自動扶梯輕鬆攀登的「兒童樂園」，到針對滑雪高手的「off-piste field」，可以滿足多種滑雪者的需求。

■邱比特之村

邱比特之村位於滑雪技術傳入日本的上越市，降雪量全球數一數二。有時一晩降雪量超過100公分，稱得上是粉雪天堂。搭乘纜車及高速升降機前往滑雪場，交通十分方便。雪場小巧可愛，雪道以緩坡為主，非常適合初學者。

如果想要輕裝來日本滑雪，絕對推薦您選擇空手出遊套裝商品！

一個女人從末日教派邪教被救出，莫名其妙地落腳紐約市。她超努力學習在這個超乎她的理解和想像範圍的新世界生活。

六張新面孔，這群男女在同一個屋簷下開始一起生活。他們共同擁有一棟豪宅和一部車。如同以往，本節目寫實，全無腳本。

一群包括主廚、滑雪板好手和冰上曲棍球員在內的年輕人齊聚輕井澤的森林，並追求自己的夢想。

Incredible homes for your next getaway

Discover ready-to-book rentals with amazing amenities

Create a Great Visual Business Plan

Writing a business plan isn't something to be taken lightly. A survey by the University of Oregon's Department of Economics found that companies that complete a business plan are twice as likely to grow and secure investment capital as those that don't.

Visuals help you showcase the best parts of your business for investors. With diagrams you can show:

1. Your Mission: Explain why the business exists
2. Your Objectives: Show your planned milestones
3. Your Team: Show them the right people for the job
4. Your Marketing Plan: Show how your price, product, and promotions will differ
5. Tactics. Show off your process
6. Finances: Present the right numbers to impress

Five Tips from Sales Pros to Help Any Career

Even if you're not in sales, you may still find yourself spending a great deal of your time persuading, influencing, and moving others in some way.

Learn to put yourself in someone else's shoes, find out where their problems may lie, and make sure you tailor what you say to your audience at all times. Read about these tips and more.

How to Deal with Change

You just got the news no one wants to hear. Shari is leaving. The one person the organization can't function without. This is an absolute nightmare. What do you do now?

Hopefully you've prepared.

People in business always come and go. You should do these three key things to make sure your business can continue to function through any transition.

那霸機場位於沖繩縣那霸市，是進出沖繩最重要的機場，也是日本第七繁忙的機場。那霸機場到周邊的交通也很方便，可以搭乘單軌電車、巴士、計程車前往市區。國際線的觀光案內所裡還有會講中文的工作人員幫您解答旅行相關的問題喔。在這裡購買沖繩當地的特產也超方便，有時間的話請務必在機場逛一下吧！

這一週日本接連遭受颱風直擊跟地震影響，關西和北海道地區都受到了巨大的損害。各位正在關西、北海道旅行的朋友請一定要注意安全，及時獲取當地官方發布的避難措施，保護好自己。

大家在新聞中應該都有所了解，通往關西機場的大橋被撞毀，交通受阻；新千歲機場也全面停飛。

關西國際機場的國內線於9月7日重新開放了部分航班，但國際線暫時還未確定開放時間。新千歲機場受地震影響，一部分航班被取消、一部分可能會轉移到北海道的其他機場降落，9月7日之後將逐漸恢復。因此，如果計畫最近前往關西或北海道的話，請一定要確認機場跟航班情況喔！

除此以外，如果之前有申請SIM卡但現在決定取消旅行的話，不用擔心SIM卡領取的問題，只要在APP中「我的頁面」裡選擇更改SIM卡領取日期就可以留到下一次再領取。

如果需要取消住宿，請先確定好飯店的取消政策。若此次由於機場原因無法成行而不得不取消住宿，可以聯繫飯店說明情況，或許可以得到特別處理喔^^

希望各位來日本旅行都能平安順利！

※由於機場關閉、物流運輸受阻等原因，目前我們無法對關西國際機場、新千歲機場的機台內的SIM卡及時進行補充。如果您計畫近期去機場領卡，可能會發生庫存不足的問題，敬請您諒解。一旦機場重開、交通恢復，我們會儘快補充庫存！

無論時代點變，年紀幾大，打機永遠都唔會過時！今次同大家分享十大最不可錯過嘅電玩遊戲，一齊睇下有咩game可以入手啦！以下我哋幫你挑選咗幾件人氣產品，加入遊戲群組仲可以同其他用戶交換遊戲！

There are tons of great-looking video games coming out. Here are the 10 popular games you should definitely play in 2018. We picked some best-selling items for you. Join the video games group to exchange games with other Carousellers!

想勇闖一場屬於您的大冒險？無盡刺激體驗就在眼前！無論是飛身空中越過原野、邊划艇邊賞鯨、踏單車遊山峰，或在滑浪天堂大顯身手，您都可以一一體驗。

托大家的福，上個月開始販售的早鳥優惠纜車券大獲好評！

實際上有非常多的客人跟我們購買了優惠纜車券，正在如火如荼的計畫今年的滑雪之旅。

因為參與優惠活動的滑雪場多達70座以上，想必也有許多朋友會有「雖然想去滑雪，又不曉得該選哪座滑雪場比較好…」這樣的煩惱吧。 這次我們要來介紹早鳥優惠纜車券中賣得最好的TOP3！ 如果知道哪些是大家常購買的滑雪場纜車券，應該能成為選擇滑雪場時的參考吧！ 大家快來找找哪座滑雪場最適合自己吧♪

榮獲排行榜第一名的就是「HAKUBA VALLEY白馬八方尾根滑雪場」。它位在擁有多座知名滑雪度假村的白馬地區裡，是一座不論是雪質、標高、景觀等都取得良好平衡，品質相當優越的傳統型滑雪場。

因為這裡的特色是有充實的適合中．高階者的高難度雪道，因此這裡也以雙板滑雪者居多而出名。每年固定來滑雪的遊客非常多，也有越來越多的人被那幅美麗的景色所魅惑。

山腳下則有能代表白馬地區的溫泉街，滑雪後的玩耍行程也相當充實！不愧是能代表日本的知名滑雪場。

能在一片安靜的度假村氛圍中享受滑雪的「富良野滑雪場」，是一座能代表北海道，位在知名觀光地富良野的滑雪場。

在北海道的大型度假村中屬於較不擁擠的滑雪場，雪道的配置相當人性化也是特色之一。不僅天氣相當穩定，景色也很優美，因為是乾性雪質才能享受如此柔軟的粉雪。特別推薦給想在安靜的環境裡來趟優雅滑雪之旅的朋友們！

滑雪場附近還有王子飯店和多處知名的觀光地，以滑雪度假村來說屬於高水準雪場。與北海道的其他雪場比起來也是滿足度超高的前段班滑雪場。

「輕井澤王子飯店滑雪場」是一座從首都圈出發最短只需要70分鐘左右就能抵達的高便利性滑雪場。因為這裡幾乎都是適合初學者的雪道，所以即使是小朋友也能輕鬆滑雪，對滑雪初學者來說是再好不過的練習場地了。

這裡的特色是擁有200台以上的人工造雪機，因此雪場的開放時間很長！雪況也才能長期保持在穩定的狀態下。

該座滑雪場的地理位置相當優良，滑起來又很舒適，所以廣受家庭客層的玩家喜愛！滑雪用具的租借服務也很充實，特別推薦給想「兩手空空的享受滑雪」的朋友們。

這次我們介紹了早鳥優惠活動中賣得最好的TOP3纜車券。

不曉得大家沒有找到自己喜歡的滑雪場呢？

超值的早鳥優惠纜車券只賣到10月14日！本次活動真的超級優惠，有計畫來一場滑雪之旅的朋友們請趁早選購。

1447

哪有錢

終於睇完人地d submission

2109

2215

2228

2245

2252

改名b

2328

0000

好累

休息

我都係
做人水泡

0023

做水泡有什麼好怕

0041

四海之內襟兄弟

0339

Sad

今日先星期二真係坐到痴線

眼訓

坐到冇嘢做 去咗轉i大 發覺自己都變埋學生

你又扮工？

咁得閒

新入職第二個禮拜咋
扮到想死
瘋狂入POST R 水吹

黎我地呢度

所以我就係到了
同埋自己又有D頹

咩事咁頹

一個好FD好FD既女仔搵到新男朋友
自己佔有慾又強
唔慣
依家唔想搵佢住
又仲掛住個EX咁
心亂如麻

咁多情

我個EX同個女仔FD都係咁話我
好少女心

自古多情空餘恨 多情總被無情傷

我都唔想咁樣
但係改唔到就係改唔到

搵個新對象就解決到
例如呢個post既藍字user

廢事啦
害到人又煩到自己
唔想將依種感情投放係人地到

睇來傷得好重

都幾嫁
真係預左唔想再搵其他人

俾d時間自己啦 要走出嘅該要走出

比曬嫁啦
但係真係唔想拍拖啦

睇下到時再算啦

九龍灣？

點樣

講真 好人好者唔好走去返工咁傻
不可一不可再

邊個想返工

你日日準時走仲好講

但宜家要做兩個人既野

有同事走左？

有得唔番咩

做廢青好過

無錢呀

2121

生多幾個

窮人生仔

但你唔係窮人

我係 有錢我就唔返工啦

黃伯:放棄高鐵吧,$4可上深圳

秒咗高鐵

[多圖] 呢條女隻腳會唔會長得濟？

好癲

遲左少少覆

兩個月度啦

就係突然間有一晚我好頹 想搵佢傾 但係佢唔想傾 之後就變到咁

0740

0748

琴晚放佐3個game

放完假又要返工喇

1149

第一份工真係好緊要，唔好浪費時間呃自己試多陣

多唔多巴打條女有34c 或以上

#6

擰一擰,奶一奶

你好dirty

俾你污染咗

想出pool

如果TVB拍一拳超人應該點選角？

好撚正

2055

2352

打氣打氣打氣

肛乳
我唔知點樣可以包容到佢

0957

有風假未

星期日咪有囉

Touch id>>>>>>>>face id

用過？

呢啲叫例假

用慣face都慣左
除非戴口罩就麻煩啲

琴晚嘥咗我兩個鐘睇垃圾直播

agger 唔係用apple 但部機有指紋同face unlock
未用過指紋

試下比啲耐心去教佢？
始終年紀大吸收係慢好多
加上比細過自己既人屌都唔會好受
與其動氣不如果下出多啲力去教佢

未用過face id

我都有睇
個香港人講野個陣我心諗佢口音咁似香港人 點知真係

95巴留名

介紹下自己

唉

原來係咁 我第一次見

2200

While many trendy diets are popping up, there is no one-size-fits all diet for everyone. Your diet of choice should depend on — and make sense for — your lifestyle and your goals. Here, we break down key things to know to find the best diet for you.

These Are Serious Business Problems

謝❤️

Most organizations face two major concerns that can potentially cause huge challenges when they arise.

1. The Key Employee Problem
2. The Specialized Knowledge Problem (Reinventing the Wheel)

Any good business carries insurance to protect itself from catastrophic events. It therefore stands to reason that it should also insure against these two challenges by taking a few precautionary measures.

Which Visual is Right for Your Presentation

Whether you're writing a business report, technical paper, or making a presentation, using diagrams or graphics can help clarify your message.

But which visual is best for the information at hand?

Learn about bar graphs, line graphs, pie charts, flowcharts, mind maps, Gantt charts, timelines, and maps, and more.

蘋果產品每次出爐都係城中熱話，你又有冇留意今年有咩好買？不過，蘋果啲嘢愈出愈貴，其實都唔係人人都負擔得起！如果唔係特別追求新款，有好多舊款減價後都好值得入手！今次就大家講下邊款蘋果產品最抵玩啦！

New Apple products have just been launched. Wondering if you should buy an older version to save money? Make sure to check out Carousell to get the best prices. We picked some best-selling items in 2018 for you here:

每天忙於上班工作，好不容易有時間海外旅行，除了觀光、購物以外，與自然充分接觸、放鬆身心也是非常重要的體驗！特別是在日本，有許多風景美麗且設施齊全的牧場，不僅適合調整心情，也很適合家族旅行喔！

高千穗牧場位於宮崎縣都城市，第1牧場的面積約有42公頃。這裡被山巒包圍，草地青蔥。不僅可以體驗擠牛奶、騎馬，還有超多當地有名的奶製品都很美味！高千穗牧場的優格跟咖啡歐蕾都超有名的喔。

而且這裡竟然可以免費入場，千萬不要錯過了！

小岩井農場位於岩手縣岩手郡，是日本最大的民間綜合農場，達3000公頃，約有120年歷史。照片裡的櫻花樹是小岩井農場非常有名的「一本櫻」，最初是為了放牛時讓牛避暑，現在則是很多旅客參觀的獨特風景。

農場內還有大量觀光設施，牧羊犬牧羊秀、騎馬、射箭，還有天文館、觀星會、牧廠參觀等等，很適合親子旅行喔。

母親牧場位於千葉縣富津市，是關東地區最有名的牧場。這裡和其他牧場同樣，可以接觸到豬馬牛羊、水豚、羊駝等動物，體驗擠牛奶，還有很多獨特的動物表演，譬如鴨子大遊行、小豬賽跑，還有水豚兄弟的泡澡時間喔！

母親牧場的鮮花也很有名，不同季節會有不同鮮花開放，因此非常值得在不同季節前往旅行，每次都會有獨特的體驗！

如果您對這次介紹的牧場感興趣，就趕快列進您的下一次旅行吧！秋天正是牧場旅行的好季節呢！

購買的商品尺寸不合、不符預期，或者你改變主意？無需擔心，只需寄回商品，我們會代你承擔退貨運費。

Tell us your ideal holiday mode (there’s no wrong answer!) and find out where TripAdvisor travellers recommend going.

高三生愛力克斯打算把第一次獻給可愛的女友克萊兒，情況卻在他認識同樣可愛的艾略特之後變了調。

兩名在火車上認識的陌生人，多年來逐漸發展出情誼。分別之後，他倆再度相逢，並反思彼此的愛意。

你好你好

Quick Tips for Using Report Graphics

Graphics are an invaluable tool that can make any report better—regardless of its size, scope or complexity. Problem is, most of us aren't trained graphics designers. This may make the process seem a bit overwhelming.

You should use graphics when:

- Presenting numerical data to show trends, distributions, or comparisons.
- Giving instructions or explaining a process to avoid being misunderstood.
- Presenting information for choices or decisions that need to be made.

Read the rest of the article to find out what graphics to use and how to make them.

[真心唔知點做好]我警察品格審查過唔到

品格太好做唔到警察

我返黎了！

Miss u

0557

0712

包包 夠鐘起身返工啦！！！

銀行jj 23年a0 大家好

你覺得自己似邊個藝人明星

Me too me23年零一日

荀芸慧

同姓嘅人 唔可以一齊？

好正

但肥

「山竹」風力或超港珠澳橋承受上限

笑左

YEAH!!!!

得me一個

奧

what?

橙

唔洗做呀？

今個星期返工順利嗎？

冇喎 170cm肥宅lo

2132

旺角鬧巿飛墮myTV Super機頂盒 阿婆「中頭獎」受傷

追左post

包包夠鐘起身報時啦！！！

算吧啦佢

請參與這份問卷調查，協助我們創造更優質的 Netflix 體驗。 我們非常重視您的批評指教，希望您能抽一點時間回答。

Planning is Only Half the Battle

You've planned your day. The schedule is set. You're ready to do this, right?

Not yet.

"Planning is good... knowing what you need to do is a great first step," Jarrow says. "Preparation is even better... it readies you to actually do your work."

Think of planning as the first phase and preparation the second. Here are five tips to help you with preparation:

1. Advanced Prep
2. Prepare the Day Before
3. Make Time to Prepare
4. Increased Confidence Means Less Stress
5. Make Preparation a Habit

1258

[有圖] 能仁個廣告真係世界級

點解既

點解嘅

熱到

飽

正

咩

你飽咪正

大家做好防風措施未

收工

翻到屋企

睇下student handbook有冇寫

星期一準時返

等陣我幅眼鏡癡膠紙
証明星期一我係隨時standby

Poor u

今次打風令我好緊張

Why

好似好勁咁

港豬噢有問題都有得賴

其實可能仲好 只係好撚難清

2116

2118

屌又星期日打風

2317

2321

聽日本身要番工

星期日唔洗番

奴工好難先有星期日放

大風了

打風其間啲雀仔去晒邊？

西西聲咁叫

咕咕咕

好似冇乜風到

我呢度有時呼呼聲

我依到有雨

乜都冇

0253

可能你個度食唔正？

樓下有mk仔mk妹扔走人地餐廳比風吹跌既餐牌

0404

0720

［山竹棄子］今晚山竹之夜居然有人趁亂係紅磡拋棄左小朋友！！！點解似家D人可以咁樣？

陌生男子

九號風球了

副骨架

你聽日返工未

正常架

【山竹襲港】大角嘴唐樓吹到散 頂層外牆成幅倒冧

我都閃左下

佢跳電姐

小心困車立就真

九五巴絲入黎避難

唔出街啦

燒肉啊 包媽我地約左成年啦

盛8都執埋都未約到

轉頭就出

腸胃炎 不了

渣ga

落街食個m記先

出面勁嘈

食緊流心奶皇月餅

最憎食月餅

包仔出世都未食到

[康城撚] 全座樓搖緊 好撚恐怖

#2

裂bbbbbbbbbbbbbbb

咁都唔算好耐

包包

1955

大家聽日準時返工

我又食

2150

私交

話說今日咁大風有隻野黎搵左我朋友...

好靚仔

0001

0144

0158

話說我都係巴打

0214

0251

但你都唔係香港

你地返工路上順唔順暢

仲順暢過平時 等我仲早左10分鐘起身
去左買m記食

你搭咩車

人地俾我

根本唔應該番工

岩呀

地鐵 唔知點解無咩人 我仲以為搭開巴士既人會迫晒去地鐵

嬲

一定係啦

睇醫生啦

me終於收工

大圍d人會唔會放工時間都未返到工 塞左係大圍

因為冇哂新界人

我個frd個老細直情叫佢唔洗返 但佢已經到左沙田

返到啦佢

[有圖][完美展示] 冧樹都要返工

.

香港人

好撚慘

做咩

做奴隸

慘

好眼訓

放工啦

無車番工遲到都要比人屌

慘
放工去食好少少 恚怒下自己啦

你唔係遲左職咩

唔係我
我睇出面嘅post

Not me

你係唔係都放

你都信

2130

四驅車無懼阻路輾越樹幹 圍觀者：真係得喎！

我妹妹告訴我知，當她看到我赤裸裸的玩陰莖時，她的下體就濕濕地。究竟是什麼原因？

好dirty呀你

[求教] 我阿媽咁講咩意思

熱撚死

Me嬲 小氣 明明我第一個講

抵啦

1803

mad伯 包媽

🖕🏻🖕🏻🖕🏻
btw包夫講左咩

呢兩個又有咩關係

我一講包媽就走咗

唔知

新人要自貼

下次直播牛角

講緊咩 又牛角

叻仔頭先IG直播愛回家

貼條魚都好呀

冇我名！

講笑 生日快樂呀

原來係咁

唔好誤會呀

得啦 明啦

人地名草有主啦

噢.....

jm9

2124

放棄

Sleepy

What

晚安

邊個負皮我

負皮我果個以後無得食好西

皮已正

多謝江宇吧

祝你日日食到好西

大橋久未傳出消息 令人心癢難當

- 分享自 LIHKG 討論區。我都睇錯大橋未久

各位 我訓了

你半夜又會起身啦

睇錯

邊個黎架

好鍾意搭泥鯭的

呢次搭著個痴線佬司機

0456

扮野啦你

包包 夠鍾起身返工啦！！！！！！！

仲未出現

食飯

x2

散

居民自發清理樹木，工聯會呢條粉皮竟然話係佢清！

啲圖